男人夏天擔蔗擋太陽會唔會好乸？

真係好晒

我多數榨汁飲

係 我係話你好乸型 不過係冇賓周 果隻乸型

擔蔗先型

去旅行會成日都係街到行 香港周圍高樓大廈又商場有幾曬？

曬得多皮膚癌啊大哥，曬傷左沖涼就好乸啦

你好乸 你好型 你好乸型

擔蔗
型到仆街喎擔蔗
真男人

擔蔗擋太陽超型

kingsman咁幾撚型

擔碌蔗咁撚型

諗起個畫面笑到仆街

猛起上嚟真係好毒好辣，你中意扮型無人阻你

擔蔗擋太陽咪曬到一節節色

蔗

無人叫你擔一碌架嘛

幾型呀，口渴就咬幾啖
消暑一流
清熱解毒

一個大男人
擔住碌蔗
都咪話唔型

樓豬快d去溫書啦
聽日考試呀！

樓主